「突發」好慘！有人唔見咗隻狗！

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

1

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線